鄧佩儀頭髮長返少少，真係屈晒機

由一開始長髮清純少女
去到勁男仔頭短髮
而家長返真係好正， 又非個個女星般長髮
好有自己個性

千祈唔好再剪男仔頭

可惜鬥雞